想問吓有冇讀VTC美容嘅時間表(柴灣院校)

如果有可唔可以send出嚟睇吓

No

哦 原來你就係成日跟蹤我個fd嗰個死毒撚
好心你啦 溝我個fd咪光明正大
依家仲上連登攞時間表

收嗲拉 絲黎架 係咪搏屌？

絲都有屌？